前線必練，格三星！

u管揾到
依個師傅係藍絲。拜師學藝就梗架啦，我地連仔咁愛國

我練左格三星十幾年，用手擋攻擊基本上唔會失去平衡。痛就梗架啦，但可以比一般人頂多十下八下重擊

如果無朋友一齊練，可用電燈柱！

自推一下

再自推，真心有用架！

強身救國

呢啲係強化你橋手(前臂), 啲骨真係密咗硬咗, 唔止唔怕痛
令你擋棍都冇事就誇張啲, 「痛住走」同「痛到走唔到俾人拉」嘅分別

多謝補充資料。
無錯唔會無事,不過痛住走同痛住走唔到俾人拉,真係差好遠。
事後平平安安,番到屋企涼住冷氣捽跌打酒,同入臭格,係兩個世界

推

要練呀，唔花得幾多時間架

再推,推到前線睇到

好灰呀,點解無人睇到幫推?

點解無人理？